如果另一半有十幾二十個以上的ex，點睇

你好快會成為佢地既一份子

秒咗

秒

每個人都有過去不過佢嘅過去都比較精彩

永不錄用